玩快閃破壞既手足啲衣著可唔可以著得再公廁少少

我係到提提各位想開破壞技既魔法師
除左著黑衫黑褲，帶帽，蒙面之外
你地對 鞋 同個 背囊 都好重要
請盡可能做到 全黑
全黑唔得既話 都起碼用啲公廁款又或者用啲9成係黑色既袋同鞋
千祈唔好用啲一眼就影得岀既鞋同袋
有乜理由做啲危險野用啲咁容易認到既物品

知我話緊你既 唔該你換左佢
唔好抱住僥倖既心態 宜啲野真係不可一不可再
我唔想見到你地因為對鞋同袋比人周到
我更加唔想遲啲係海邊見到岩先個幾對鞋
如果你地話冇錢買 我相信會有好多人幫你
唔好再咁傻豬啦好冇

推

rain cover rain cover rain cover

我講緊你呀 同我換左佢呀
唔好再比我見到

5年前 我仲係學生 我乜都做唔到
5年後 雖然我都仲係學生 但我有少少積蓄了
雖然我只係可以拎到千幾二千岀黎
但如果你地唔介意 我可以去h&m平平地買對波鞋比你地換
對鞋著落未必會好舒服 但最少減低左比人周到既風險
求你地了

19蚊書包仲有冇？

係呀 我話緊你
學人開技又唔識隱藏身份
換左你對奇奇怪怪既鞋啦

推多12個鐘
等班傻豬魔法師知道佢地有幾引人注目之後我就唔推了

推
鞋就痴膠紙啦至少都

推！！！

過左個幾鐘
我仲記得頭先見到嗰兩對鞋同嗰個書包係咩樣
你哋乖乖地返到屋企換咗佢啦

裝必須用品夠？ 個袋放得落頭盔

迪卡儂=申請俾狗查袋
買個細細地去行山裝水裝糧食風褸都俾狗查幾獲

迪記$19背囊冇得輸
一係加個黑色背囊套
狗拉背囊個陣仲可以脫殼

定係著黑色薄風褸 而背囊放風褸遮住會好啲？

口講不如行動，買一堆黑色鞋套上去派